有冇人有新蒲崗黃店介紹

小弟嚟緊會喺新蒲崗返工
但係我係一隻屯門牛
唔熟嗰度有啲乜嘢黃店
想問下飲食台巴絲有冇好介紹

金寶茶餐廳
未食過 但之前比藍絲抹黑

肥仔銘
以前係個邊返工日日食

依家我之前睇蘋果聽過
btw個爺爺好得意

窩子
啲梳乎厘pancake超正

友利坊

蕭生囉夠晒黃
redrice 六合街

正喎
可以食叉雞飯同飲凍撚茶

其實上facebook 香港人的飲食購物天地search就有

Nuttea nut mylk tea
ampersand
合利潮州粉麵
新英華香港味道
珍真食店
地道車仔麵
享茶
肥仔銘
陳師傅點心
友利坊
思想共鳴
TC2 Cafe
金寶冰廳
629雞蛋仔
摩芽雞蛋仔
窩子
小麥芽素食

黃藍app 幫到你

財記冰室
老細又黃又好人
40蚊成條倉魚

有小店就梗係支持黃色小店先

重光便當
高質日式便當
合利潮州粉麵,傳統粉麵黎

重光便當

香港仔一品魚強王？

就咁樣去搵黃藍梗係簡單啦
但係都想聽下有食過既巴絲意見

果d小店都唔知真定扮
見過有播tvb既黃店

蕭生穩陣

肥仔銘，又好食又真黃

肥仔銘早餐好高質，不過食得多都唔太健康
有間叫小春日和做日式定食，好細間係新蒲崗廣場同東亞銀行條巷仔到，40幾蚊都幾高質
不過蕭生真係無得輸，大大份又好食出餐又快

仲有重光便當都好高質

齊柏林都可以

肥仔銘 地道車仔面 窩子
準備試重光便當

合利潮洲粉麵

乜你成日出入新蒲崗嘅咩

星期六叫咗個星米外賣，炒得幾正，加上大兜到痴線重送例湯，飽到想嘔，堂食唔知係咪都一樣

肥仔銘炒野好好食 但中午人多預咗要等
友利坊燒味不錯
合利粉麵都幾正
金寶奶茶幾好 飯一般

合利好食 不過份量要叫到40以上都唔叫多
金寶上年去過 黃還黃，質素同份量...不了
蕭山果間，好食 飽味 價錢 OK 無加一 10/10
友利坊 永遠滿人 叫外賣吧

肥x銘高汁

享樂烘培bagel好好食 夜晚有時會有折

好味 我食過九龍灣個間

不過貴左少少

肥仔銘少d 位坐，但味道唔差

唔錯

629雞蛋仔
食過係最好食嘅雞蛋仔同格仔餅

金利茶餐廳都ok
係友利坊隔離

肥仔銘<-個沙牛麵好食,可以轉配熱香餅,食完之後可以永別老麥其他炒嘢都好味
香港仔一品魚蛋王<-牛腩麵好味 (呢間近office區果邊,唔係近Mikiki果間)
友利坊<-叉燒好食,經常去買個叉燒炒蛋飯外賣
紅米<-燒山開,質素唔錯又多選擇
曼谷水門海南雞飯<-平,個飯好食,但細份
地道館車仔麵<-正常車仔麵
享茶<-個人覺得呢區嘢飲店黎講呢間最好飲

地道車仔麵幾好食
果陣經過食左一次
又唔貴

財記係咪指新蒲崗大廈樓下新開果間??

唔好食魚魚魚

友利坊黃撚到金

齊柏林熱狗

既然你都果頭返工啦，間間都試下再開心Share下

金利 平價之選 正常茶記味道

係

岩岩開買過個外賣揚州炒飯 幾有鑊氣 又勁撚大碟
仲要黃

肥銘

隔離啟德有無黃店？

乖乖地行過嚟新蒲崗啦

食開肥銘
見呢間冇乜人
性價比高又黃
轉食呢間

再推多間先，思想共鳴，同窩子同類型嘅
開店果陣係對街外嘅牆度畫左一隻大pepe（可惜俾紅底業主要求抹走），個人認為性價比比窩子高，好多野食都平過窩子又好食，仲有佢個黑松露薯條

肥仔銘太早收鋪
平日冇機會幫襯到

有無諗過啟德開番間黃店？
人口都愈黎愈多

買過外賣意粉 幾好食同埋都幾撚大兜

珍真播tvb點解黃？之前和你eat都冇見過
小麥芽我老豆老母成日去
但未聽過佢係黃

佢贏窩子之一我覺得就係夠大份，窩子真係少少唔夠食

金寶啲奶茶真係好正 但啲野食就不了

啟德私樓多黃既比例唔知有幾多
其他區又難入去支持
加埋蟈安法同

未打完，蟈安法加埋人血饅頭論好難再有新黃店

齊柏林啲薯條
濃姐茶餐廳都唔錯
$35外賣送埋湯

濃姐早餐好抵食

成個啟晴都係廢老腥港人
高調黃店實俾班廢老淋紅油

係黃嘅
不過執咗

啟德得間車仔麵係

真架？？我見d呀姐都係腥港人

個老細係
我都估佢唔到

懷疑日日見到上面一班巴打

早餐同午餐外賣差$3

漏咗616
但而家全日得番外賣

呢間就算把啦
一話有國安法果陣咩都未公佈就拆都拆唔切啲文宣
食過一次又貴又一般
窩子重光便當好食好多

去肥仔銘買xo醬撈財記乾炒牛河咪得

沙牛麵雙蛋雙餐肉油包，痴線

但唔好叫奶茶咖啡，叫好立克華田嗰啲好喇

肥仔銘隔籬有間阿太小廚
播viutv
魯肉糖心蛋飯幾正
仲要先$40

合利！

629係黃?

樂富好過啦

我都返新蒲崗，食開熱狗同燒味

咩位置

友利坊最正係湯

曼谷水門海南雞都幾好
係細份左小小 但平
利申 岩岩買完外賣

你識貨 極厚 皮脆内軟

係黃就好 留返俾我懲罰就得
雞蛋仔都好撚好食

請問蕭生個間係邊間
唔該

搵到了
紅米

佢野心幾大，佢問過我食開邊間，夠唔夠佢好食

對面摩芽同佢邊個正啲，淨係食過摩芽

今日去仲有文宣喎

我見外面拆曬
新開時食過一次因爲麻麻就冇再去
咁如果佢入面仲有文宣都ok

未食過摩芽，不過當時佢嘅對手係藍店snack express

窩子不過好似要排隊 之前

好食過低調高手？（港島人）

Pish

暫時食咗肥仔同埋友利坊
出品都正正常常
我咁大食都餵得飽我

友利坊班伙記成日互串好撚好笑

裡面有，上星期食過

新蒲崗又黃又多野食 仲好抵食
恭喜你

比起正宗或者自創既手作bagel已經抵食
包體可以有進步空間

友利坊正呀,老細好人得黎又吹得

呢張地圖都幾好用

呢間係咪有巴打上黎澄清果間?

友利坊
黃到金
重點好食

係咪新開？

啟德有幾多食店丫

搭單問句 黃竹坑有無黃店食
應該係話 黃竹坑有無野食

啲嘢好貴

細細個睇住肥仔銘開鋪 嗰陣已經好撚肥
唔知而家肥到點

應該開左幾年

小春日和

係偏貴嘅但係堅好味

今日去左食窩子 carbonara好伏 唔好嗌

友利坊啲燒味好高質

啟德得幾間垃圾舖頭
過條馬路去新浦崗啦

佢除左Bagel好食，流心包都好正

肥仔銘粒粒炒飯

重光都準時拆撚哂啦
食過一次唔值呢個價位
平啲/有新嘢就可能會試多次

重光借咗鋪位出嚟做初選
日本便當呢個價位算係咁啦至少幾好食
平少少有間小春日和新開都好食

推

試完會愛上

肥仔銘
粒粒炒公仔麵 世界級好味

肥仔銘好撚多人食喎，兩三點就賣哂啲野
近排轉食財記，老細成日手足前手足後咁叫人

啲燒味堅係算高質
但飯就一時時

另外金寶奶茶都好正

地道館

晴朗商場鴻仔記，不過堅一般

點解係黃！？

和你pay都有記載

地道館唔知執左定裝修 早兩日行過封晒圍板

有冇車仔麵係黃

新蒲崗地道館，不過好似裝修緊
九龍城任你點

陳師傅有人話係藍嘅，但係因為佢啲仔女全部黃，係舖頭貼memo紙，阿爸阻唔到，自行決定

肥仔銘真心好食

另外仲有Zeppelin Hot Dog

金寶一樣
仲要上兩代都藍
啲孫仔孫女幫佢周圍洗黃

另外有無人知點解間海南雞會係黃？
聽都未聽過既

我睇過金寶孫仔個Facebook post，話佢阿爺俾人話藍俾人鬧，但係其實佢冇出過聲撐警
即係可能係不問世事嗰啲

不過我見有comment話金寶有文宣

都係嗰句，自行決定

海南雞新開，之前貼哂文宣，不過開咗無耐就国安法

正想講

肥仔炒通 佢外賣30蚊飯送紙包飲品
btw 濃姐如何 想試外賣

唔錯 有茶記少有嘅紅酒牛尾飯 最近食咗有四大舊牛尾 啲汁好好撈飯

普通茶記質素，但常餐超抵屌，好似33蚊定35蚊有沙牛麵，煎雙蛋雙餐肉（非薄切）加油包，連嘢飲，夜晚炒小茶都唔差。不過啲咖啡奶茶就差少少，因為沖定。

留名

幫推

貴得去邊

財記真係幾抵食 炒野唔錯
btw 入面兩部電視 一部TVB
但個阿姐話TVB新聞無樣真